adecco 射波

如果係adecco報左幾日更但射波會點？
洗唔洗賠錢嫁？

即炒+比人屌

Ching你試過？
佢好nice咁話係咪要請假？唔緊要嫁 咁

你係adecco做定經佢賣身俾其他公司？拎假紙啦

賣身

睇完啲人點講佢我都唔想再返

早走早著

所有公司都會blacklist 你

佢人工咁低，旺季要求人返

冇爬post就Send咗cv去 岩岩收到電話叫我聽日去Interview 究竟間野個流程係點？係咪應該唔好去in in part-time product development assistant

我二年前返過幾日佢地d炒散
之後冇再返過
直到今時今日佢地仲會打過黎
但我一次都冇聽佢地電話

冇人呀

抵啦
最記得要早一個鐘briefing(冇錢)
之後係連登見到屌柒佢既post就冇再翻了